被晶華失火影響 圭賢開唱高音上不去

韓國天團Super Junior的老么圭賢25日晚間在新莊體育館開唱，他下榻的晶華酒店凌晨驚傳火警，不少房客受到驚嚇逃竄，圭賢房間雖然不受影響，但他晚上才唱第2首歌高音就上不去，向粉絲坦白：「其實昨天我的酒店，嘩！所以我的這邊（比喉嚨），一點點痛，所以聲音…但是加油！」他全程用中文跟粉絲溝通，心急想解釋聲音狀況，還突然冒出日文，自己也忍不住笑場。

他首次在台灣舉辦個人演唱會，吸引5000名粉絲進場，門票開賣3分鐘就秒殺。他搞笑問粉絲：「怎麼不是2分鐘？大家繼續努力，下次2分鐘吧！」不過他也感性說：「上次和大家約定過了會盡快回來，但過了一年才回來，我真的真的很想見到大家。你們呢？想不想？」圭賢還確認粉絲沒有劈腿，非常滿意粉絲都遵守約定來看他。

雖然喉嚨狀況不佳，他仍賣力一連唱22首歌曲，包括中文歌「新不了情」、「那些年」、「聽海」等，甚至反串演唱TWICE的招牌歌曲「Cheer Up」，逗得粉絲哈哈大笑。他還以「圭式幽默」介紹演唱會特別來賓，答案揭曉竟是影片中的自己，形成圭賢與自己對唱的有趣畫面。

關火影咩事

係"失火"同"影響"
唔係火影囉

忍唔住回